
                      Wes Anderson, con otra obra mas extravagante y bastante bien elaborada. El humor es bastante bien llevado y... no interfiere con la trama.
La película se siente muy rápida  y en ocasiones no, nos  deja ver esos hermosos escenarios tan bien construidos. Un film solido y que es bastante recomendable
        
            